不要走！滅時潘挽留區

仲想走? 坐返幾碌先啦
食人血饅頭做食得咁開心
我係政府就拎國安法入鳩條冷條撚 坐返十碌八碌先再走啦

台灣啲女咁正 撚有人睇佢條村姑咩

夠薑就約警察黎撚 撚件弱智醜唔醜呀

篤灰臭雞以為得連登反你？你係黃圈個朵一早臭到仆街
好行夾唔送，如果你唔洗坐監既話

我收到被捕手足d信 佢地話都想挽留滅時潘

漁農署通常會將捉返嚟嘅野豬人道毀滅

不要走 MISS PUN即使拉咗 你別放開手

求下佢快啲走

點解

賣相呃傻仔錢賣到移民

台灣拍 swag

睇swag洗撚睇佢

台灣仲多道德撚 到時去到又比人挖返出黎唱足一世
點兜呀 宣傳自己撚條戇鳩仔係抗爭?然後比人割?

個post係我開 成能日mon住晒

點走？ 我就唔信會走 / 走到啦
hk 咁多水魚

佢想行雞排妹條路，hm........

去台灣點夠台妹黎呀

留係香港做港女算啦